農歷七月就立刻發生左怪事

小弟今天發生左一個奇怪事件，
中午食完飯回公司，
見食完飯仲有啲時間，
用公司部電腦去HKTV看下今天有咩電子特賣，
一去到個網，
就見到個購物車有12樣東西，
我又無買野 點解會有12樣東西呢，
咁就按入購物車睇下啦，
見到個地址唔同左既。
唔係送去我平時送開個地址喎，
唔通比人Hack左我ACC，
按返去主頁看多次，
購物車變左做13樣。
巧驚驚，
原來發覺個ACC，唔係本人。
係一個唔識既人。

PS 無人用過我部機，同公司冇IT既。
啊仲有 MAC機來既

你應該去hktv到屌鳩佢

問左佢啦

佢話冇可能

話問吓IT喎

之後就CUT左我線

嘩
屌你老母
有鬼啊

買野個人未死掛？